[直播股] 3700 映客

有無人抽？

見到美股HUYA IQ BILI 表現有啲心動

伏野 唔好抽

點伏？
萬順&福森點睇？